黃大仙上邨某公屋單位疑似用作貨倉用途(冇圖)

保安員公然放佢地入去(話嗰度真係有一個人人住)
咩住戶一個人著咁多對波鞋，仲要對對唔同size

房署電話依然係錄音

1823

放哂係度?
得閒拎返幾對先啦

唔俾人鍾意儲鞋

講真無問題喎 佢住係度佢自己d貨放係屋企講得通

可能人地自住開ig shop呢，無人住純擺貨就話姐

就係唔清楚先打去房署問下

有人住係唔犯法

住公屋特別多事麻煩嘅窮人

打1823啦低B

有人住就唔構成貨倉用途

家下網上購物成風
係屋企積貨好閒

打1823啊
任何大小事項都係1823
豬西

你擺得出黎，人地已經轉移左啦

如果佢係自己開鋪賣鞋呢？
提提大家疑似

其實1823都係錄音嚟

人地可能開網店，成板貨喺外國運左過嚟，咪放喺自己屋企囉，冇問題架

錄音就冇用？

D窮撚就係麻鳩煩
乜都要投訴
你公屋仔黎架咋

同個看更講 呢堆貨咩黎去邊度，
係咪有人當貨倉， 即場叫佢call所屬嘅房屋經理黎問，話而家我要舉報叫佢落簿， 拎曬一干人等嘅名， 再投訴1823 房屋署多次以免有前線唔做野

on9仔

不過低賤地區住嘅人平均水平都係差，道德水平又唔高， 同賊差唔多lv

1823會打返黎架on9
之前我投訴海關都係1823

死窮撚真係多鳩餘麻撚煩
好好住你既公屋啦 搞咁撚多野
日撚日鳩fingfing無嘢做係到搞埋啲小動作？

搵海關

疑似就放上網，當連燈係乜嘢。。。

眼紅人地有咁多波鞋係屋企
你行埋去問阿嘛 可能人地屋企會比對你呢

你老母似係隻雞，我係咪又要po上網

就算你投訴，只要房署上到去見到人就唔會有野
咪咁撚天真啦

唉，有時D 公屋仔眼界真係好撚狹窄

毒撚樓主咁不滿 應該行埋去屌柒佢地
不過睇你都係番歸呻窮
乜柒都放上黎 你不如下次開Live埋去挑機

有人住嘅話，走緊法律灰色地帶

有冇睇之前郵局個post
就係1823幫手

第一，個看更根本唔需要答你
第二，前線做既野就係上去睇下有冇人住，見到有人就close file
房署經理更加唔會因為咁而見你，以為抄人名就驚你咩
呢單野根本就好易甩身

話唔犯法果班應該入青山啦屌

1823啦，冇得唔覆

1823啦on9仔 俾你貼上嚟轉陣啦

🚀🚀🚀

邊告得入，有人住

搞鳩佢地就啱

公屋物管好現實
年中咁多痴線投訴，邊理得咁多
如果你係互委會主席就可能應下你

可笑 係可憐個可啊！窮系

傻仔，仲唔快D 1823

有1823 app
你試下down嚟用

呢單嘢，另一角度睇
即係只要聯絡到戶主，想搵幾多間屋做貨倉都得，
公屋戶要小心行事呀

原本都可以係條友儲鞋
但儲鞋點會成板貨包埋保鮮紙咁過黎
擺明當貨倉
搞鳩佢啦, 睇下佢地擺入邊間屋報房署

樓豬直接找房署只會hea9你
樓豬找1823，1823找房署先會做野
因為1823開左file有晒記錄，房署無得hea答
好似係

擺鞋關你撚事？

用1823 app啦
寫明要求轉介去咩部門, 1823會開左file然後追相關部門回覆
政府做野就係只要開左file 有file reference, 就無得唔郁唔理

應該俾有需要精神病人住

支持樓主！

支持樓主

支持樓豬做埋D on9嘢 我支持吓又唔洗哂自己時間

樓主真係好撚酸
你話冇人住正係擺鞋就話姐
住公屋都算啦你理得人地咁多做咩

係咪自置公屋先

連登仔真係特別有正義感
唔講以為啲鞋擺係你屋企阻到你幾百呎單位

見到人地有公屋住嗎

我屋企都好撚多鞋

推

支持舉報

舉報啦做到咁出面

樓主一定唔係住公屋啦
咁有正義感肯定捕係公屋附近睇下啲人有冇犯錯

理論上係

其實住公屋啲人有唔少都係有物業,不過過咗畀其他親屬啫

打草驚蛇

Push

樓主影既係我，啲鞋係我買既，我鐘意買啲鞋返屋企儲同觀賞得唔得，還掂都係買，幫埋親戚朋友買，一次過慳返啲運費，仲有冇問題

直接報警話疑似有人從事非法活動，唔使五分鐘應該有人上去

我識唔少人住公屋揸法拉利出入 出面有層別墅收租 不過佢地好貼地 自己就住公屋
所以話 公屋d人不知幾有錢

支持你
呢個社會就係多得樓主呢啲垃圾乜柒都投訴
你可憐下樓主比對鞋佢啦

支持樓主

公屋用緊公帑，大眾需要幫手監察，以確保房屋既合法用途

人地係到住屋企又有位，唔放自己到唔通放樓豬到?

你依啲真係on9 死港豬

你女友個閪都有位呀， 畀兒登仔插下囉

屋主搵到了

疑似堆貨係用黎做生意，會唔會有人無報稅？

食過期藥食到懵撚左？

咁有錢開鞋鋪就咪撚霸住公屋啦

花生

傻仔搞返清楚個邏輯先，九唔搭八

樓主做得好
如果你知邊個單位又得閒可以捕住佢記得佢出入時間再投訴

如果太多貨而屋又冇人就入得佢數
係咪貨倉要睇佢有冇人(check果刻冇，話之佢番工定買餸)同貨量
如果你證明到佢d貨係會賣，咁就更易入到

條友窮撚到要食過期西藥
見人就咬

你依on9 港豬學人講logic. 你有咩 ,你有就唔會咁撚 on9 啦

咁你答我嗰個學術問題未呀 ?
學術台架喎

點解過期藥唔食得呀 ? 答啦柒頭

樓主想笑撚死人咩
大把人炒鞋屋企都係擺咁上下量架啦
起碼幾板鞋先會係當倉啦

應該唔係 依條友出名毒到成日扮語不驚人死不休

你咪港豬囉
衰撚過大陸霸權

笑死 你地幾隻港豬又圍埋一齊取暖

學術問題當真

唔笑柒你on9 都唔得

答到未呀 ?

房署事實上都係hea答你
到時房署上到去 見到間屋有床 有煮食用具（生活既基本設施）
咁就可以合理地相信戶主係到住
跟住覆你一句 找不到任何證據戶主用途貨倉用途 close file

你撚得佢
報咗先

係咪倉庫用途等房署去判

無撚端端 講咩衰過大陸霸權

屌 你問下你老母你係咪智障先啦

會查水電煤用量

咪係， 見到有人咁做 咪報1823 囉

都唔知上邊幾條柒頭咁大反應做乜
又話人地多管閒事

仲要唔認自己係港豬

人地真係住係到 驚你查到d咩？

可能嗰啲係屋主嘅朋友

捉哂d公屋仔養狗好過啦

唔驚咪等人查囉
真係喺度住冇事㗎

全部aj同yeezy
應該玩炒鞋

如果我係相中人
我真係驚都無驚過
房署職員黎到 我照開門比佢入黎欣賞下d波鞋都無問題

上面d人話報稅局 跟本無人證明到戶主有賣過波鞋
證明唔到稅局又點查呢

舉報濫用公屋 人人有責

都唔知佢地做乜柒 要笑樓豬多事

唔撚怪得上水咁多公屋水貨倉 啦

正死港豬嚟

房署職員有冇用睇呢幾集東張西望就知啦

係喎
仲有稅局

查佢入息

why not both?

Sorry 無睇電視好耐

Btw 以前做過相關政府部門 1823開file轉介比房署 房署的確係要回覆 唔覆既話 1823會追佢
但房署基本上覆廢話 1823都係照字搬字咁覆

覆你唔一定有做野先覆
無做過野一樣可以覆
簡單覆你一句「我地上去既時候 戶主唔開門 無法調查 完」
或者「我地上到去戶主開門 見到有床 有電視 有煮食用具 我地合理地相信戶主住係到 完」

跟住你一定會煩鳩1823話唔滿意回覆

房署回多兩次「沒有足夠證據戶主用作貨倉用途」
跟住就可以大條道理引用「沒有新證據下我地唔會再行動」

戶主跟本立係不敗之地

樓主真係好撚戅鳩

放心
其實你舉報完佢會搵人camp
只要知邊個單位 sd去房署佢一定做野
利申做過仆街仔舉報隔離放租住大陸人
我自己自住等到仆街
仲要俾你班仆街唔住攞來搵錢？我屌你老味咩

間屋咁細裝得幾多貨租個倉都唔貴啦

上邊有班柒頭 以為濫用公屋淨係計佢有冇人住 ?

如果房署認真查 根本好多例可以查啦

支持樓豬 個個星期打去 1823 問結果

咪係， 個post 有幾隻豬 竟然話樓豬 on9

好有可疑

嗰幾條柒頭 圍威喂之後 一句都唔敢出嚟駁

有冇柒到咁呀

仲有 , 個post有幾個人啲留言好有可疑 , 意圖想令更多港豬覺得濫用係唔駛舉報

因為人地諗 有得濫用點解唔濫用囉
即係嗰幾個話樓豬on9 既人

你都識講 如果房署認真查
香港做公務員返工會認真？
打去1823咪又係煩鳩聽電話果個
聽電話果個就照mark 「投訴人要求部門盡快回覆」
跟住房署就照覆 無證據顯示戶主用作貨倉用途
你煩多幾次 房署就會覆 我地唔會再就呢件事回覆閣下
房署跟本無驚過
呢個跟本就係設立1823既目的 就係想你唔好直接煩鳩d部門 你煩1823好啦 佢email過黎 我email返比佢

可能係屋主啲friend
嗰啲炒家有好多群組

唔係所有人都好似你咁得閒長期睇連登
真係懶得同你呢啲垃圾嘈

唔好理咁多
報咗先

樓上笑樓主嗰班人都on99
公屋用緊公帑 好多香港人等緊公屋
有人咁樣濫用公屋唔理
仲可以有班人出嚟笑人住公屋

同埋唔好再自己like自己句嘢啦

搵食啫

自己冇得住咩葡萄人吖，人地擺下野又犯法咩
比個朋友擺住好正常吖！

報
樓主你唔敢報就放料上黎比大家報
我一定會幫你報

我個層有個新搬黎
D醬油幾十箱咁搬入去
比我用十世都夠
仲有幾個大鑊同其他食材

傻西樓主多撚事

一係你開個google account share d野上driver到比巴打舉報
一係你就自己打爆個1823佢

搬走d鞋盒 容乜易喇

打1823無咩用
係就 寫信 寄過去
政府部門收到無得唔處理

成浸酸味啊 你有能力都可以自住炒鞋

屋企成50盒高達模型未折盒，等樓主影我相

大埔都有 又係依D盒

公屋撚炒鞋，查下入息先

樓主蠢左報埋地區
如果唔係你跟到佢知邊層都夠做
呢d仆街合家產真係抵佢連公屋都唔應該俾佢班撚屌
香港人已經無樓住到咁
你話順豐推車幾盒幾盒上都話當睇唔到
拉埋唧車一板一板上你當公屋係咩？
支持樓主舉報左先講 唔撚洗理班撚屌
你報得上房署 房署一定夠力推屋村辦事處搵人跟
政府最叻 有人報就做 無人報就唔理
報又唔洗留晒個人資料
就算佢買通左個屋村辦事處都唔撚洗怕佢

1823係有用 有用既意思係一定會處理
但唔好講到一定順到你意先得架
冇証據同解釋到 你都吹佢唔脹
差佬挫人都要證據 何況呢d雞毛蒜皮野 又咁灰色既位
房署日日收投訴多到嘔 邊個真係想理

你吹佢唔漲，有人有收集野既習慣，衣物鞋具咩都可以收一餐，點樣定義佢係商業用途先，就如佢玩厭唔要都可以賣返出去，除非你捉到佢係屋企門口擺檔姐。

炒鞋狗

哦 仲以為你似返個男人
原來又係駁唔到， 可憐

哦 ? 你有兩個負皮， 我肯定有 2 個account啦 , 似返個男人 去舉報我囉 on9 你嚟架你真入

你睇， 你依啲港豬 真係無得救

樓豬盡左自己責任， 你就出嚟打擊佢， 你咩居心問下自己啦

你公民責任都唔盡左去做， 就希望班公務員盡責任？ 你依種人咪累死腥港囉

on9 仔， 你會唔會買 100 盒一模型呀 ?

我完全睇唔到任何強而有力既證據相中人用作貨倉用途
相中人用作貨倉用途只係你一廂情願既想法
我覺得佢係一個波鞋迷 波鞋迷買自己鐘意既野又要你批准?
反正都係看圖作文
你可以覺得佢用作貨倉用途
我夠可以覺得佢係波鞋迷 買黎儲
你有無證據佢將d波鞋賣出去先 有證據就拎出黎 無證據就收嗲啦

on9.仔 你夠無證據證明佢唔係啦
同埋你又點知 佢係咪戶主呀 ?
你又點知佢登記戶口有幾多人 ?
你又點知佢依度既貨係全部or一部份呀 ?

明明佢咁大堆貨出入 已經係唔正常
你為駁而駁 去否定個嫌疑咋 傻鳩

一味為駁而駁

樓豬舉報懷疑個案都唔撚得？ 腥港豬幾時開始咁撚無公民意識呀 ?

就咁睇兩張圖 都差唔多有 120 盒至150盒

咁唔撚正常 舉報都唔撚得？

仲有 上邊條濕鳩又點撚知入邊一定係鞋呀 ?

樓主做得好
反對/屌柒樓主既一係弱智一係做緊同一樣野

懷疑實舉報得架 我從來都無話唔舉報得
不過十居其九都係調查完 無證據 close file
法律係原告人證明被告人有罪 而且疑點利益歸被告
既然你證明唔到佢必然有罪 就算告到上法庭都無用
人地買大量產品 只係你一廂情願覺得佢用作貨倉

如果情況相同 但人地唔係買波鞋放屋企 而係放大量鑽石係屋企
你又會唔會告佢當屋企係貨倉放鑽石先

似乎踩親班行家條尾發晒癲
唔係完全反對網店擺貨好平常，不過你成板車霸晒客lift用就投硬訴
濫用公屋呢個topic值得記者去跟

冇追post
上次進出口車個post最後邊個贏

完勝 樓主都出黎認左自己柒

唔記得左個post名 有冇keyword我搵返來睇

你好明顯公務員出身
好明白公務員做野嘅思維

宜家唔係公務員 等緊offer

你做人肯撚定好自以為是

你繼續自己幻想個結果囉

我諗現實世界 都有好多人頂你唔順

一嚟就講到成件事一定會跟你方向發展咁款

都講撚左 房署要查 可以有好多條例去查 你就講到全部都無可能

自以為是懶聰明就真

連登仔係咁，以為有道理大哂
但現實世界好講「遊戲規則」

我由頭到尾都係話「十居其九」
你就話「一定」「無可能」
你咁樣扭曲我講既野既 不如你睇清楚先回post啦

舉報佢濫用公屋 原來淨係得2 個懷疑
1. 單位有冇人住 ?
2. 係咪做貨倉？

笑撚死人咩， 2 個方向？ 諗深啲先懶看透世事啦

我以前對房屋公務員成四、五年
佢地做事方法真係咁

又係依啲玩文字呀 ? 我講咩你心知肚明啦 , 唔留喺政府奶777 鞋底真係浪費呀你

報海關好過啦 多數賣假野

咁又點 ? 同樓豬去唔去舉報係兩回事

如果個世界 下下都係好似你地咁 下下懶醒去假設之後既結果 死撚得啦

樓上兩條友又會話

海關一定唔會查啦 因為你唔係受害者呀嘛

咁真係唔撚好意思 我從來都無話過撐政府定反政府
現實d我係一個政治冷感既人
我只係講出成件事最大機會既發生情況講出黎
而你用「一定」「無可能」形容我講既野 曲解我成句說話既意思

支持投訴
咁我就有得住

睇得出呀

因為你根本成隻機械人咁款囉

行programe架你

人地公屋唔係租 係買咗落黎 緊係點都得啦